養左隻德國牧羊犬仲無自信過毒撚，點算?

本身養開隻金毛(仔，7歲大)，幾個月前買左隻2個月大既德牧(女)，想同隻金毛做伴同埋希望佢以後幫手睇下門口。

點知而家養左3個月，發現佢超無膽，咩都驚 (以前隻金毛同年都無咁細膽)

聽到聲就跑返入屋，見到其他狗同人想行埋黎就即使衝去我身後面，連見到一隻玩具熊都驚到對住佢係咁叫，成日咩都要跟住隻大狗

網上睇話係無自信既表現

有無巴絲有經驗同方法點提高佢自信

動物同人都唔同性格

毒撚忌有自信

沒自信的毒狗

金毛 養狗嘅巴打

有問題？

多圖 pls

G持

做乜撚嘢啫你

下次唔好講買左啦

有咩問題

+1

唔買得架咩？

巴打係外國住？
btw我隻柴犬都係咁，性格黎都幾難改，不過大啲會好啲

你呢啲撚樣真係煩過閪，自己唔買狗又唔撚畀人買狗。
同啲食狗肉撚一樣咁撚麻煩，理得人做咩啫

買 有咩問題？

真係好煩呀d人
人地唔買就代表一定會去領養？

支持領養
其實周圍都好多貓狗需要幫忙...

係連登講買狗你仆街了...下次唔好啦
利伸: 下星期準備返大陸食狗肉

領養左3隻貓.....狗都係想細既養起

係，所以先想佢幫手睇下屋企....點知仲細膽過隻金毛

帶佢參加保良局訓練營啦

外國真好

狗肉好好食

德牧好撚正啊 但我估因爲仲細姐 我果隻而家5個月都好細膽 狗學校話正常

狗地係女仔黎嫁嘛
係細膽啲嫁啦

搵人訓練下好啲喎

男女平等啵

買返黎既心理質素係差啲架啦

隻金毛細個

諗下點幫毒撚脫毒
照幫隻狗咁做

可以試下帶佢去狗學校, 俾佢同多d狗互動

btw adopt, don't buy

買咪買, 好撚煩, 人地要領養定買係人地嘅自由, 幾時到外人去批判

德牧 秋田呢啲你唔由細黎
到時教嗰陣你就真係知味道

送佢去力威 學下掙扎

德牧呢d服從性咁高真係要由細養起 由細養起就算無咩點train都好聽話 好保護主人

戇鳩

好得意

佢老母生嗰啲狗寧捨弱智

記住要操上身肌肉 比d靚雞胸佢食

痴撚線 俾埋錢明買明賣都唔得 連登仔仲有咩係唔會批鬥

狗b都有得adopt嘅, 有朋友喺狗場救過狗媽同一胎五隻b
分分鐘你去買同你領養嘅係同一隻b

D狗撚係咁弱智 全世界都要領養先比養狗咁撚樣

Ching一齊

帶佢去屌兩次狗西就有自信
認真

狗都有得叫雞？

狗女黎架喎
應該要俾人破先岩

咪就係

負皮俾買狗

其實買無問題 始終領養好難先會睇中啱心水
但要係向一啲好既有人性既Breeder度買
寵物鋪果啲仆街就算鳩數啦

都唔好食既

好想養狗

自己鍾意咪買 洗擇日咩

領養係好，但比人查家宅就唔啱我

外國撚真係好正

咪臭係 依家香港係咪已經無曬自由呀 買又唔撚係犯法 做咩尻姐

題外話： 金毛同德牧 生出黎會係咩呢？

毒撚無分種族

狗肉好撚好食 之前桂林狗肉節先上完去開餐

買咪買囉 就係唔想比你地班仆街義工係度狗眼看人低 有人會領養 有人會買 你理得人咁多做乜姐 人地既自由黎架 話咩買既就低一等你地咩心態 道德塔利班
我隻貓就人地執比我既 打死唔再搵道德高地貓義工

帶返嚟俾胡師傅操下
俾啲掙扎佢

沒自信的毒犬

女仔來的
要操心至岩

喺外國買狗有乜問題 亂屌一餐
外國shelter好多都冇puppy 用黎看門口更加想由細養起 我都成日去shelter或者去寵物用品店adoption day 但真係冇啱心水既品種 冇puppy之餘好撚多pit bull chihuahua之類
你買狗可以同正常既breeder買或者好多人養一公一乸生左仔女就賣出去or送出去 好多唔係你話想買肯比錢就賣比你 而係要比佢screen過先會賣比你
住外國有養狗 呢度冇專賣貓狗既寵物店架

無錯，

重有班濕9唔好將買狗養同食狗拉埋一齊講，有咩野關係?

我覺得真係鐘意狗係唔會去買

廢話

行入草叢打番幾隻波波先啦

你應該要脫毒 因為物似主人形

我都覺得真係鐘意狗既人應該會食埋齋添

d貓狗義工真係煩撚過西咁
我諗佢地送老豆老母入老人院都冇查咁撚多野

叫wucfu幫佢健身又健心啦

啲所謂義工同啲街貓街狗仲上撚心過自己屋企人 on99

三個月大得咁快

好心提下樓主都俾人屌

外國有好多好既Breeder，唔似香港咁得D濕鳩繁殖場，同好既Breeder買狗我覺得無問題

我隻邊牧由細到大都同你隻德牧一樣毒，驚車驚蟲驚任何佢覺得唔正常既野，我一直無理佢，佢而家4歲，有其他狗衝埋黎就好惡咁兇人，希望你隻德牧唔會變到有fear aggression

點解細個耳仔係dup落黎

等佢大D會好好多，始終依家仲細仲學緊嘢同習慣緊周邊事物

我隻德牧今年５歳有時都仲係傻下傻下所以唔洗咁緊張

因為耳骨未生埋，所以唔好搞D狗BB隻耳仔如果唔係大左會唔靚

我以前隻女德牧細個都係咁 你帶多D佢出去 適應下就可以

齋睇相已經feel到外國環境幾咁好

屌買狗個啲係咪on9 你估一定搵到自己想養嘅品種黎領養咩
搵到好嘅breeder 啲動物唔係被迫不斷繁殖 亂溝品種嘅有咩問題

Btw兩隻都好得意 好羨慕外國撚可以養大狗

外國巴
間屋好正

狠狠地屌醒佢

之前睇d狗節目，話少摸頭，多摸頸會提高自信

即係少d㩒低佢個頭，多d抬起佢個頭

我覺得真係鐘意狗係會自殺投胎做狗

俄羅斯練膽大法

好羨慕外國可以有咁多空間俾啲狗狗跑

唔係間間屋做到而且多空間啫係多個位比佢地破壞